求救 iphone耳機位塞左

好似塞左粒石仔 求救